SmarTone 寬頻就完約

求續約/轉台報價

新客及轉台優惠 （HKT/網上行）
▶️寬頻及家居電話◀️
📣直接搵我報價🙂

Whatsapp 按👇🏻

Telergram按👉🏻

佢係nowtv做的，想了解下各方面詳情
whatsapp：
telegram:
想瞭解下上網可以tg or whatsapp 都可以喔

巴打我之前有識人幫我整,一條龍幫我搞晒，跟得好足，態度又好，比個聯絡你，希望幫到你😀。比佢個聯絡你
Whatsapp：
ᴛᴇʟᴇɢʀᴀᴍ:：